VTC pt had

黎緊想讀個VTC 工程pt course
想問讀BSE surveyer定機電出路比較穩定
最怕讀完3年出黎都係無野做

更正pt HD

唔駛諗BSE
EE計數計到你仆街
另外個科狗都唔屌

咁讀邊科好

BSE 啦
餓你唔死
公司有個17k

大電都可以餓唔死

同志，我黎緊都諗住讀Ive pt hd
不過我諗好讀土木，依家怕會唔會無位

見bse個課程仲未認可
師兄其實出黎係咪唔理？
讀完出黎可以做咩post???
感激

有牌再講啦

讀土木會唔會好難搵食？
上網見飽和 堅唔堅

咩未認可 好受業界歡迎架wor
我公司個個好似做左2年到 EA>AE

如果考牌既話 條路要點行？
其實讀完都差不多三十歲
會唔會好無競爭力

我唔知bse 答唔到
諗咩競爭力姐 你呢家唔讀 你一定無
讀左實有番些少既

千其唔好讀車 利申 日校讀車year2

樓主幾多歲@@？

有無巴打知道讀完bse VTC hd出道係咩 身邊唔識人無人問到

26

BSE HD出黎最多咪AE 做緊加讀緊PTHD
有咩想知

AE會唔會有機會升度？人工大概幾多？

ee有咩唔好?

Consultant
Contractor
利申bse

以我所知頂薪25k左右
有錯請指正

讀完仲要唔要補番個degree???
定其實HD都夠用
唔該師兄

諗緊測量定bse
見測量hd 可以5年經驗考牌
但係咪好難考？多數degree ?
Bse條路又點行比較正路？

我ive surveying year2緊
追過post 話hkis passingrate得2x-30%
可能入面得1-3%係HD